[有圖]娛樂台記者再次出動，高炒直擊金鐘現況

各手足加油！

唯唯我知道你係人群當中，請萬事小心！

係中信大廈影？

我職業雜工

高炒影完搵方法話俾前線知班狗點部署佈防

10：00

我夠鐘上前線訪問唯唯抗爭心得

你等陣會唔會學Batman咁樣

前線戰地記者表示唯唯戴住口罩，走到太前線，難以進行訪問

大家搵下我

邊B小心！
前線手足加油！
支持香港人！

邊b 小心

我係現場

14：00

笠

食屎啦你 笠你老母

頭先上左朋友公司食飯

我中午上咗前線送外賣俾唯唯

知道

好

邊B

我上咗前線支援唯唯，未必高炒直播到。

大家加油！

前線巴打好勇，掟返d催淚彈返去俾黑警

見到人喊我都喊左一

17：00

頂住啊香港人！

17：30 硝煙四起

開始天黑，電話影相唔清，暫停高炒直擊。

我返去金鐘送外賣俾前線朋友先。

回家了 好心痛

我會繼續留守，亦希望各手足接力。

戰地記者回報話唯唯同前線由今朝頂撚到夜晚，飯都冇時間食，訪問都仲未做。

我好心痛唯唯同前線手足。

圖片來自隔離post

反送中戰神唯唯與前線手足們，眾人眼神充滿鬥志。

20：00前線未有任何動靜，兩方對峙中。

前線手足唔想被影相，所以只會以文字描述現場。

唯唯佢終於肯坐低休息啦

20：11

黑警舉旗，想放淚彈

20：15

黑警收旗，冇事發生

21：00

前線冇動靜。

頂咗成日，部分人電話同尿袋就快冇電，希望物資站有電源補給。

*係夏“殼”道前線

你早講啦 我岩岩走之前比個尿袋你阿嘛..

夏殼道黑警有動靜，郁緊路障

21：18

21：30 夏殼道黑警不停用探射燈照前線手足

好好攰了

唔該幫我個樣打返格仔，唔想條例一通過就捉我返大陸打靶

邊b咁撚勇?